點樣可以反客為主

［緊急］荃灣被斬義士⋯⋯

有冇文宣幫幫手
或者設計部手足再改下d圖
唔該晒

我冇嘢講

我真係冇嘢講

五大訴求缺一不可

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級

嚇鬼論

唔該請組織民間自衛隊 在記者面前宣告保護香港市民

頭盔為主

表示自己希望保護香港市民

因警察執法不公 選擇性執法